究竟點解trump上屆會贏？

咩人投多，點解投佢？
好似係輸民投但贏選舉人票
算唔算奇蹟？真心想知

你出去開定四年之後個post都得